元朗鄉黑whatsapp流出

敬請自行fact check. 閣下判斷及後續行動本人恕不負責。

自推

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

元朗終需一搞！